分手兩星期

因為一件事而block左我
一星期解封番我 係咁用盡侮辱字眼屌我
我忍唔住屌番佢
到左最後佢唔想再嘈到宜家都再冇傾過

但我仲放唔低
仲有個幾月就聖誕 仲一齊請左大假諗住去旅行
好想搵番佢
我宜家應該點做

搵第二個，pm

屌黎屌去

有冇機會遲d搵番佢會復合到

睇下對方有冇心繼續同你一齊
唔係既話你做咩都冇用
裂痕只會愈黎愈大
早d有定心理準備

佢祝我搵個好男仔
叫我放手

下個就冇事
pmed

點解我搵唔到邊到pm ge

垃圾 速放 pmed

邊到有pm
Sor唔係幾識用

留tg教你